[
	{
	"group":4,
	"no":1,
	"fourwords":"以心伝心",
	"question":"〇心伝心",
	"reading":"いしんでんしん",
	"select1":"以",
	"select2":"意",
	"select3":"為",
	"select4":"依",
	"right":"1",
	"mean":"言葉や文字を使わなくても、互いの心と心で通じ合うこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":2,
	"fourwords":"一蓮托生",
	"question":"一蓮〇生",
	"reading":"いちれんたくしょう",
	"select1":"拓",
	"select2":"託",
	"select3":"托",
	"select4":"択",
	"right":"3",
	"mean":"事の善悪にかかわらず仲間として運命を共にすること"
	},
	{
	"group":4,
	"no":3,
	"fourwords":"肝胆相照",
	"question":"肝胆相〇",
	"reading":"かんたんそうしょう",
	"select1":"清",
	"select2":"情",
	"select3":"成",
	"select4":"照",
	"right":"4",
	"mean":"心の底から深く理解し合っていること"
	},
	{
	"group":4,
	"no":4,
	"fourwords":"挙案斉眉",
	"question":"挙案斉〇",
	"reading":"きょあんせいび",
	"select1":"弥",
	"select2":"媚",
	"select3":"美",
	"select4":"眉",
	"right":"4",
	"mean":"夫婦がお互いに礼儀を尽くし尊敬し、仲がよいこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":5,
	"fourwords":"四鳥別離",
	"question":"〇鳥別離",
	"reading":"しちょうべつり",
	"select1":"四",
	"select2":"死",
	"select3":"子",
	"select4":"志",
	"right":"1",
	"mean":"親と子の悲しい別れのこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":6,
	"fourwords":"情意投合",
	"question":"〇意投合",
	"reading":"じょういとうごう",
	"select1":"情",
	"select2":"将",
	"select3":"譲",
	"select4":"乗",
	"right":"1",
	"mean":"お互いの想いがぴったりと合うこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":7,
	"fourwords":"水魚之交",
	"question":"水魚〇交",
	"reading":"すいぎょのまじわり",
	"select1":"埜",
	"select2":"ノ",
	"select3":"之",
	"select4":"乃",
	"right":"3",
	"mean":"親密な間柄や交際を表す"
	},
	{
	"group":4,
	"no":8,
	"fourwords":"寸歩不離",
	"question":"寸〇不離",
	"reading":"すんぽふり",
	"select1":"部",
	"select2":"歩",
	"select3":"不",
	"select4":"分",
	"right":"2",
	"mean":"互いに距離をおかず、非常に密接な関係にあること"
	},
	{
	"group":4,
	"no":9,
	"fourwords":"全生全帰",
	"question":"全生全〇",
	"reading":"ぜんせいぜんき",
	"select1":"喜",
	"select2":"気",
	"select3":"生",
	"select4":"帰",
	"right":"4",
	"mean":"親から授かった体を傷つけずにいることが本当の親孝行であること"
	},
	{
	"group":4,
	"no":10,
	"fourwords":"相思相愛",
	"question":"相〇相愛",
	"reading":"そうしそうあい",
	"select1":"志",
	"select2":"思",
	"select3":"士",
	"select4":"氏",
	"right":"2",
	"mean":"お互いに慕い、愛し合っていること"
	},
	{
	"group":4,
	"no":11,
	"fourwords":"知己朋友",
	"question":"知己〇友",
	"reading":"ちきほうゆう",
	"select1":"萌",
	"select2":"祝",
	"select3":"朋",
	"select4":"報",
	"right":"3",
	"mean":"自分のことをよく知ってくれている友人のこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":12,
	"fourwords":"喋喋喃喃",
	"question":"喋〇喃喃",
	"reading":"ちょうちょうなんなん",
	"select1":"蝶",
	"select2":"喋",
	"select3":"聴",
	"select4":"寵",
	"right":"2",
	"mean":"男女が仲よさそうに語り合う様子"
	},
	{
	"group":4,
	"no":13,
	"fourwords":"比翼連理",
	"question":"比翼〇理",
	"reading":"ひよくれんり",
	"select1":"蓮",
	"select2":"漣",
	"select3":"連",
	"select4":"恋",
	"right":"3",
	"mean":"男女の愛情が深く、仲むつまじいこと"
	},
	{
	"group":4,
	"no":14,
	"fourwords":"暮雲春樹",
	"question":"〇雲春樹",
	"reading":"ぼうんしゅんじゅ",
	"select1":"暮",
	"select2":"募",
	"select3":"墓",
	"select4":"慕",
	"right":"1",
	"mean":"遠く離れている友人を思う情を表す"
	},
	{
	"group":4,
	"no":15,
	"fourwords":"累世同居",
	"question":"〇世同居",
	"reading":"るいせいどうきょ",
	"select1":"累",
	"select2":"塁",
	"select3":"類",
	"select4":"涙",
	"right":"1",
	"mean":"何代にもわたる家族が、一つの家に住むこと"
	}	
]
	